{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nyudonghae-gwangwanghotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴동해 관광호텔"
    },
    "text": "ニュー東海観光ホテルは東海に位置する宿です。 この宿ではフィットネスセンター、無料専用駐車場、庭園、テラスなど様々な施設が利用できます。 また、ハンソム海水浴場からは2km離れており、無料Wi-Fi、レストラン、24時間フロントデスク、ATMなどのサービスを提供しています。 隠し海水浴場では禁煙室をはじめ、様々な施設が提供されています。 客室にはエアコン、クローゼット、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備えられています。 また、専用バスルームにはシャワー設備が設けられており、ベッドリネンやタオルも客室内に用意されています。 朝食はアメリカ式とアジア式の中から選択でき、東海市役所と東海ウェルビーイングレジャースポーツタウンなどの場所は宿からそれぞれ14分の距離と2kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は襄陽国際空港で、81km離れています。 ニュー東海観光ホテルは東海の中心部から1.9km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 ホテル内にはフィットネスセンターやゲームセンター、ゴルフ場もあり、客室はダブルルーム、ツインルーム、スイートルームで構成されています。 レストランでは様々なメニューが用意されており、雰囲気はモダンでロマンチックな雰囲気を醸し出します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルは東海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルではフィットネスセンター、無料専用駐車場、庭園、テラスなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルでは無料Wi-Fi、レストラン、24時間フロントデスク、ATMなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルからハンソム海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルからハンソム海水浴場までは2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルの客室にはエアコン、クローゼット、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルの朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルの朝食はアメリカ式とアジア式の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルから東海市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルから東海市役所までは14分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルから東海ウェルビーイングレジャースポーツタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルから東海ウェルビーイングレジャースポーツタウンまでは2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルの最寄りの空港は襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルは何時までにチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルのチェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ニュー東海観光ホテルのレストランではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ニュー東海観光ホテルのレストランでは様々なメニューが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 614
    }
}